有無人好唔鍾意食馬蹄

無論口感定味道都好難頂

馬蹄糕好正喎

唔鍾意就咁食
但加少少落肉餅到好正

加落肉餅定牛肉球都好撚難食

每次飲茶，食肉餅飯都要逐粒馬蹄咁挑出嚟
好難食

煲湯好正

幾爽口

Horsetoe